想用平既plan養住個電話number同時有一卡兩號

有冇可能?